cls條女咁夠膽講呢啲

交比我屌醒佢！

垃圾大陸西，不推文回覆

Don’t make stupid people famous

收皮啦癲雞

dont make stupid people famous

[緊急分析]法！不！責！眾！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

由佢，夏蟲不可語冰

啲嘴臉真係

屌醒佢

無人識呀！咪亂出post ok？

免費都唔屌，倒貼都係咁話，完。

幫佢宣傳？得果121訂閱

檢舉完就唔好理鳩佢

咪撚推d垃圾阻住文宣

原POST係邊 可唔可以起呢條支那雞底?好撚想吊鳩佢 仲要係酒店拍片 酒店雞

你有種係條片到講打倒習近平再同我講野

廢話係人都識講，想紅啫